MEZA係咪比光頭佬屌完屎眼？

場場出佢
廢到仆街

係咪晚晚都幫光頭佬含